「含理性分析」其實熱刺真係帶俾我地上樓機會

老實 買熱刺真係上樓
首先
利記不善作客
作客巴塞就俾人踢到亂晒就知
相反 熱刺 作客輸緊兩球都可以反杯
就知熱刺心理質素勁好

第二
熱刺有神腳son 同 盧卡斯morela
兩個上回合盡顯世界級水準
利？ 你指意沙拿？
冇玩啦ching

三
熱刺乜盃都冇
基於呢一點 今次個大獎係前面
佢地一定訓晒身去
加上平時球證都幫熱刺
利見到 唔仆街都嚇窒左先
個勢都輸左啦

四 亦係最重要
全世界買晒利記贏
你估D莊家咁易俾你贏錢？
係人都知黑鬼鐘意錢
只要收買黑鬼如F9 文尼
就可以係咁失餐士

基於以上

上撚硬樓

咁樣當買左？

撳落去未呀

燈都俾 d 誠意啦呀哥

分享估必中都要俾你地屌

推

咪撚玩啦
熱狗對疤輸緊三球反唔反盃到？？
利仲要副選陣打疤入四球
講攻擊一定係利記高一班
後防唔洗講VVD,呀諾,羅拔臣三個入選最佳十一人
真係諗唔到點輸

齋㩒我都識啦

屌中立場仲分主客

所以當佢兩隊都係作客咁睇

留意 炒巴係主場
作客係俾炒
利作客唔掂

炒拜仁?

我冇話我會show真飛
我俾option出黎only

咁你就收皮啦
我話下年史浩克04奪冠呀
仲唔all in？

理性分析唔該

你上面呢d叫理性分析
咪撚玩啦師兄 對番位
熱刺有邊個好得過利
kane同vvd爭頂無優勢
連盧卡古都頂唔贏vvd 利兩邊閘速度快
三個入選最佳十一人陣容 中場老母同法賓奴 軒隊 米拿
對番熱狗中場 斯素高 呀里 Eriksen 55波
講前鋒真係慳番啖氣暖肚
文尼一個都贏到熱狗班垃圾後防
對住呀積士班靚仔首回合都可以失d學界波
番屋企打飛機啦

猁

利首回合對疤輸果d波都無得講
美斯罰球世界波 so9入楔鏟入
呢兩球點睇都唔會輸比呀積士果球學界波

咁撚勁 講到贏撚硬
你唔訓身1.38？

笑撚到我
熱作客又真係幾勁喎樓主

你不如話淨係亞軍王高普已經要買熱

一層樓換四層樓
fatfat喇今次

決賽呢d除左實力仲講狀態運氣
緊係買高賠率果邊

決賽就會唔同計法